<ProjectsListModel xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <Projects>
    <ProjectModel>
      <Id>1</Id>
      <Key>krepysh</Key>
      <Name>Крепыш</Name>
      <Type>1;2;</Type>
      <Area>156</Area>
      <Size>13x9</Size>
      <RoomCount>4</RoomCount>
      <WcCount>2</WcCount>
      <FloorsCount>2</FloorsCount>
      <Index>0</Index>
      <ShowOnMain>true</ShowOnMain>
      <Description>
        Дом из оцилиндрованного бревна "Крепыш" это относительно небольшой, но функциональный и стильный, современный дом для круглогодичного проживания семьи из 4-6 человек.
        Очень рациональный в планировочных и архитектурных решениях. На первом этаже расположены большая и светлая гостиная, небольшая спальня, светлый и функциональный санузел,
        просторное техническое помещение, в котором может быть размещено, кроме котельного, любое дополнительное оборудование, например, для подогрева и фильтрации уличного бассейна или водохимподготовка,
        а также уютная веранда с выходом в сад или на лужайку. На втором (мансардном) этаже дома из оцилиндрованного бревна Крепыш расположены три спальни и просторный и светлый санузел.
        Высоты мансардного этажа достаточно, чтобы, находясь в нём, комфортно себя чувствовали даже люди высокого роста.
      </Description>
    </ProjectModel>
    <ProjectModel>
      <Id>2</Id>
      <Key>sv</Key>
      <Name>СВ</Name>
      <Type>1;2;</Type>
      <Area>243</Area>
      <Size>15x13,5</Size>
      <RoomCount>5</RoomCount>
      <WcCount>2</WcCount>
      <FloorsCount>2</FloorsCount>
      <Index>0</Index>
      <ShowOnMain>true</ShowOnMain>
      <Description>
	Загородный дом площадью более 240 квадратных метров. Два этажа, веранда. Просторные внутренние помещения, удобная планировка. Предназначен для постоянного проживания семьи 4-5 человек. Удачно располагается на участках разной формы и площади. Имеет интересные внешние архитектурные решения.      </Description>
    </ProjectModel>
  </Projects>
</ProjectsListModel>